有冇巴打係tso做緊/識人做tso？

如題

???

ks？